發夢孔明借東風

好奇一問
發夢個陣夢到有人攞地盤寶露華加流動汽油發電機
兩人一組
有煙吹黎個陣就借東風吹走d煙

大家請賜教

推

再推